有冇人見到流星

飛得好快 有尾 係荃灣西見到

巴打咁快手

放工望到個天有舊雲幾得意 望望下有條直線既野飛緊出黎 可能影得吾清 我望到條野好似噴火咁 有條金黃色既尾